Kohtu ette astus Juula Uuk Rannawallast ja kaebas, et ta annud oma lapse wankri Jaan Läät kätte 4 pääwaks aga ta pidand 4 nadalid ja nõuab selle wankri kuluust 35 kop.
Jaan Läät maksis see kohe wälja.
